[ISOS］有個中學同學問點解最近係咁放汽油彈

有冇相關文宣 或者評論可以俾佢睇
同佢講左一開始和平示威冇人聽
唯有武力升級
令政府回應
小弟口材唔好
怕解釋得唔好

五大訴求缺一不可, 無回應 就升級呀麻,
過晒死線啦
佢無聽過咩

欠交功課都要罰啦

因為鐵欄所剩無幾
要搵火黎做路障保護其他人

知唔知咩叫示威
冇火點顯示到係示威
和平咪即係示弱🤣

對面射橡筋子彈、鉛珠袋彈，用返相應低一級武力燃燒彈
對面瞄頭，示威者未向住人掟

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

政府想用武力解決問題 只會招致更大武力回應

人地開真槍喇，你係咪繼續今天我呀？